@Misc{,
  title = {Caractérisation des formes du relief à l’échelle de bassins-versants},
  subtitle = {Analyse quantitative des formes du relief via l’algorithme Geomorphons pour trois bassins-versants montagnards},
  author = {Olivier Theureaux and Paul Passy and Thierry Feuillet and Déborah Birre},
  doi = {10.48645/s8je-kz92},
  url = {https://rzine.fr/publication_rzine/20230425_geomorphon/},
  keywords = {FOS: Other social sciences},
  language = {fr},
  publisher = {FR2007 CIST},
  year = {2023},
  copyright = {Creative Commons Attribution Share Alike 4.0 International},
}
